[唔衝亦唔走，堅持住留守]

務必留守草地。
記住唔好理話衝、走果班。
快啲話俾你身邊既朋友知。